認真問 黎緊轉咩台好

用開sun mobile但係太過廢 想轉台 想搵啲4.5g既plan